[中共陰謀篇] 921大事件

希望大家有個共識 9月21號唔好出去同藍絲有任何嘅衝突 唔好去守連儂牆 等佢哋清完先出去再貼都未遲

嚟緊係9月21號 何妖召集嘅18區清潔行動將會召集大量嘅藍絲去清理各區嘅連儂牆 到時一定有大量洗腦藍絲、福建幫、支那人同收維穩費做嘢嘅人

我喺度諗緊依家中共最驚嘅就係外國嘅勢力 係對外佢哋一定冇方法去阻止外國種種想反抗中共力量 就算出到假新聞、假文宣 外國嘅媒體同政府都會有自己嘅思考能力 而且依家我哋嘅武力都仲係各國大眾接受到嘅程度

但如果！！ 中共係依一次921當中 刻意加插一啲收咗安家費嘅人喺藍絲陣營嗰度 而係我哋嗰度特登擺一啲鬼去帶領衝突 啲鬼甚至乎去打死嗰啲收咗安家費嘅藍絲或者支那人

一旦打死人 而第一個死既唔係我地陣營嘅人 成個國際輿論就會改變方向 變成中共最想睇到嘅民眾鬥民眾 而且變成失控嘅運動 恐怕外國都唔會再企係我哋個邊

中共只需要搵三四個窮鄉僻壤黎嘅支那人 比幾球野安家費買佢哋落嚟做死士 就輕鬆做到依個效果

依方面中共一定做得出 一啲都唔出奇

所以希望大家 921千祈唔好出去同藍絲衝突 佢哋要清就有得佢哋清 清完之後撕一貼百！！

PS 打波要打關節 拉直手/腳 成個人既重量坐落去

另外建議
1. 貼連儂牆文宣既時候 文宣背後最好加入刀片、針等利物
2. 貼高位或者天花嘅時候 淨係用膠紙封實四邊 喺文宣嘅背後 加入大量石灰等刺激物 拆文宣時 就從高位掉落嚟佢地塊面到 入眼耳口鼻

同場加影
1. [防具篇] 家庭用品防狼工具

2. 【突發】新裝備解鎖 唔怕俾黑社會圍！！！！

呢筆債，佢哋一定要還。

如果機場係春袋 商場就係紅血球

和理塞 商場篇

全力攪商場攬炒

清算黨鐵商場

推

幫推

針對中立淺藍黃嘅文宣【牆紙！】
第五期Link :
第四期Link :
第三期Link :
第二期Link :
第一期Link :
TG CHANNEL :

push

pish

對方有備而來 果日唔好硬碰 費事有手足受傷
而且佢地打完人黑警實放生 冇必要守 由佢地拆仲好
第二日再貼返 佢地冇可能日日都吹雞黎清拆 但我地就可以日日貼返
總之be water 要進退

係咪陰謀都好，個人都覺得果日我地全部人返屋企由佢地清，因為係死物，無為硬碰

DO NOT SET TRAP AT LENNON WALL
WILL JUST HURT OURSELVES

反送中示威者，小心泛民割蓆、背後插你一刀。泛民有「政治潔癖」架…

記住牆係死物 而且 係定點位置
狗可以輕易守埋一份
對家唔會被狗咬
真係唔值得一守
只要撕一貼百就夠

Push

係咪要在連儂牆宣傳？點講都會有人守
又無理由睇住人比人打

要宣傳埋

係咪要去各區tg講一講

推上去俾多啲人睇

撕一貼百is enough

Btw, no trap please
會傷到唔知嘅手足

Push 不過feel 到大撕殺 係無可避免

同意 咪撚理佢地

人地921 其他咪922囉

喂 個個唔出街 睇佢可以點
第二題無錢就唔出黎啦
不過記者朋友就要小心啲

由佢地自己出 第二日就秒速重建連儂牆

推
希望個個手足都睇到

敵進我退

Tui

以退為進，佢地要收錢出嚟，消耗吓共產黨d維穩費仲好

有各區tg 麻煩上去講一講

推2

推3

推4

都係既 佢地最多咪黎一日半日 第日再貼 又可以更新

推5

搞到722 元朗咁就過癮

推6

推7

千祈唔好中計 中共最叻啦一派打一派

我自己就覺得 除非比藍絲直接攻擊
唔係就廢事有任何身體接觸比人做假新聞
班仆街曲都寫到直

612 721 811 831 新屋嶺
918 1930 維園球迷大和解
921 1400集合 屯門公園再光復
921 元朗靜坐 勿忘721
922 1200 沙田巡迴合唱團 和你shop
922 機場交通壓力測試

推8

九二一要做嘅野就係喺屋企瞓覺
而全部鋪頭就最好要好似七二二咁落哂閘

推9

推10

對佢地黎講 依一樣野係極低成本 求其搵個鄉下仔 再唔係又搵啲死囚出黎做死士

為左啖氣 輸咗個運動 值得咩？

依家可以做既野 就係盡量係連儂牆既文宣到set陷阱 等拆牆藍絲中招

推 推到各區都有共識

同意請轉發

其實個日臥底埋佢哋有冇得稔？

幫推

推1x

果日有陰謀唔出奇
最怕係佢地當日又打9年青人引大家去...

幫手推行動post

【922和你suck攻略要點】

番屋企訓覺就得啦 做臥底無咩實際價值

但點都實有手足係出面....唔肯返屋企

由六月講左唔守牆

唔知點解而家有人開始私了上心

當我冇膽又好咩都好，係人權法通過之前唔好去挑機啦

各區哨兵手足集中搜索何妖行蹤就可以了,確認到位置就召喚勇武手足私了佢.擒賊先擒王,金主收咗皮無糧出D蝦兵蟹將就自然會收皮.

個日唔該做一日報驚撚 乜都無做而佢地打人 就係佢地出醜

避實而擊虛

牆撕左可以再貼過
Be water

要要贏得名正言順 我地唔係暴徒 使用合理武力去保衛自己 絕對不作出挑釁行為

加埋最辣嘅紅椒粉！

岩 咁撚揚分明撩波打
依幾日要向不同媒體講我地果打死都唔會出去
就好似之前美國911咁

我敢肯定果日佢地會打人...

收皮啦

拎嚟保護自己 唔好主動出擊

After

咪撚擺針/刀係文宣啊屌你
想Teamkill自己人？
陣間整親老人家/小朋友/自己手足咁點

921全世界入屯門好過啦
理咩連儂牆

其實樓豬你講既野
佢自己搵鬼晒成場大龍鳳都得

唔好俾人帶風向

俾人拆 俾人唱

個人做番個不問政事既港豬 佢打人 咪報驚囉 煩到啲狗姐

唔好唔記得 仲有我提過既防狼術

巴打道出我心聲

又黎輿論改變方向呀?
831 新屋嶺 香港死得夠多人啦 美國佬會唔會因為共產黨鬥死左幾個藍絲而轉方向緊急煞停個民主方案 唔去制裁港共呀
你講到CCP咁有力量 整單黃藍家庭謀殺案咪一樣同樣效果
唔好諗咁多啦

自己手足少清文宣

無錯，佢到時會有黑警到場捉義士，唔好同佢硬碰！

佢自己做 我地唔參與 你估有無人信？

今時今日仲報警？？？

大家幫手散出去各區tg

sorry阻一阻
Twitter上見到段片教黑警扑頭要點做，希望更多勇武睇到

由得佢撕啦 再貼過

唔守著數

屌你啦
放刀片同針係文宣背後傻撚左？

自己友定期會清場更新文宣

有無諗過會teamkill?

有幫過手整過牆都會諗到喇

岩，但都唔排除有其他市民睇而受傷

你咪on9 依家講緊群聚打鬥打死人 一定上國際頭條 有哂證據 邊同721 831

721 831有足夠正面證據 指控警察打死人？ 屌你都嘥氣

千萬唔好放trap 呀

集中元朗2個月靜坐

pusu

Agger
同埋擺黎有咩意思
傷害到無辜市民點算
佢要清咪有得佢清囉
我哋再貼過咪得

贊成 要多啲宣傳叫大家唔好去硬碰
撕左可以再貼 手足少左個就少左個
一個都不能少呀

光復屯門好過啦

做一日港豬 無啦啦係街行 比人打報驚無問題

Push this

好好記住，連儂牆D 野已經過時，市民已經吸收曬，有人幫大家清左唔係仲好咩? 清曬後如果全部文宣都係831 同新屋嶺，唔係仲有效果咩??

能屈能伸，be water

屌你老母

你未痴過牆就收爹喇

大把野做，係都要整D 會teamkill既野

用下腦好無

其他POINT 有道理，
但放刀片落文宣真係要屌醒你

support

我咪話囉 佢自編自導自演都得啦 洗借你過橋咩
搵人打死班藍絲 咪得囉 係咪咁樣美國就會hold住個方案呀 on9

Pish

可能會買起幾個打手做鬼去打死d 藍屍
之後屈落我地度

要推

agger 但都要記住繼續宣傳最重要訴求
我要雙真普選

push
認真塊牆冇咗大把人一齊整番
守黎冇意思

禁你咪自己落去打藍絲囉 我提個要留意既點出黎 你就作無謂反駁 又無實質建議 你既留言有咩意思？

建議將樓主呢篇文貼去連儂牆宣傳，叫手足721當日返屋企訓唔好守

仲有
提提大家唔好噴啲辣椒水喺文宣度
一陣嗱親老人家隻眼就唔好啦

認同

既然唔放得trap 佢地又咁撚鐘意拆 不如印幾張習敗北上去

賤人想帶風向，仲幫佢做老林助攻，不如留力，等佢班仆街柒完收工，我們用強大人馬一齊去重建！

好有度理
推！

撕一貼萬

而家形勢大好呀!! 美國聽證會超POSITIVE, 只要冷靜面對, 唔好人民vs人民, keep到十月中就得架喇!!

你會唔會天真左Ｄ？
報警黑警只會拉你呀！
原告變被告呀！

由佢地做 佢地一定做得好核突自爆

我嗰日會休息

認同，唔需要同佢梗撞，因為佢地係無腦，只有暴力。連儂牆可以重建，但手足少一個都賺多。大家加油！

其實我覺得唔理佢地就會好似當日北角咁亂打柒人
到時仲有利
冇必要為左啖氣

屌 一個普通市民係街比人打 唔報驚有咩做 仲有你唔特登落去 又會比人打

定你又想搞群眾衝突？

我哋係瓷器，佢哋係缸瓦。
自己諗

push等美國做野先

push等美國做野

就算我地真係無出去
你都識講土共可能會用陰招
咁佢嗰日大可以扮係手足打柒佢地嚟做新聞
兼且唔代表無人出嚟佢地就唔會周街打啲後生
唔係話應唔應戰問題，但去到呢啲時候重講咩風向外國點睇係咪咁重要？
外國睇咗三個月咁幫咗啲咩？
話轉風向轉咗三個月咁有無轉？
我地失去咗最少6個生命有無文宣到？
如果對家真係死咗人反而係對我地嘅一支強心針，真係話俾對方聽我地已經不能再忍

個重點係貼返既時候幫道牆加料,增加佢地撕牆既成本

真係唔好硬碰！佢地清乾淨晒要貼過新嘅！
但小心佢地係牆到整污糟野伏我地

推！

921全民休息

以武制暴不過唔係21號

未過人權法前唔好妄動

我地完全唔需要出現
佢地就係想引我地出去
留喺屋企睇live睇佢地點柒就得

希望唔好有手足出去送頭

依個真 push

推 921屋企要人

重建都要小心，費事深夜對家覆桌，到時無人幫手c鳥

啱
小心

ok

推721 18區落閘大家返屋企訓覺

我地唔出 返屋企

唔好跟對家劇本走

其實我見到好多文宣仲係85三罷，清吓都好，不過最好幫手掉埋

正評！
冇必要硬碰硬

你覺得果日無popo護住班廢老藍絲
返屋企訓覺最實際。
不過後生仔收工經過就慘

推！！！！

up

由佢清

推呀 要比多啲人睇到

首先我哋係阻止唔到佢自己自導自演依件事 但如果我哋有共識唔會參與呢件事 唔會有手足俾拉 而佢地做出黎既效果唔一定可信

你話影響唔到外國輿論 禁除左外國政府做嘅制裁 外國人其實無啲咩可以做到 但起碼企係我地個邊 我哋要嘅係不停累積支持者

同樣對於香港市民 當有人命傷亡嘅時候 就會十分民意 甚至乎唔再願意行出黎 企係我哋嗰邊

我哋嘅損失就係大量嘅支持者

咁我哋要做就只不過係唔落去同佢地有衝突 輕鬆事情 點解唔可以咁做呢？

有冇人想9月21號一齊去黃竹坑警校！

P牌

岩啊！推

仲有831同奇怪屍體發現案

空城計

咁我又覺得如果唔去挑釁佢哋 正常經過佢哋都唔會做得出啲乜嘢嘅

有預感當日成個熱門都係邊到邊到要人!
之後又一班傻豬衝出去

手足真係唔好同佢硬拼

認同, 手足抖一日先

Magic

講得岩
唔好為啖氣壞咗大事

Push 921無需硬碰，我地922再重建，撕一貼百

合理

推 重點

我相信一定阻止唔到 佢班人隨街打D行過既後生就引到一大班人圍觀順便變群毆

拆一貼百
唔需要衝突既

921硬係凝住會變成國定殺戮日咁失控, 好似721元朗咁, 不過今次係全香港18區發生

做一日港豬 日後大把機會清算藍絲 反黑 人哋有備而來 仲要有黑狗護航 我哋打嘅係游擊戰 唔係正面衝突 日後慢慢偷襲都未遲

敵進我退 敵退我攻 be water

有心做你既，係屋企都可以打死人

左膠出動 和現非上身

無可能阻止到 不如諗下到時18區同時進行大規模群體毆鬥會有咩後果

你話啊？721打到背開花個𡃁仔收工經過咋！
佢地搵唔到人打實搵個人黎際旗，然後popo又拉9街坊非法集結

邊撚個個日叫人出去就係鬼

921真係唔適合出
打蛇唔係主線任務

另外建議
1. 貼連儂牆文宣既時候 文宣背後最好加入刀片、針等利物
2. 貼高位或者天花嘅時候 淨係用膠紙封實四邊 喺文宣嘅背後 加入大量石灰等刺激物 拆文宣時 就從高位掉落嚟佢地塊面到 入眼耳口鼻

好提議

我地唔參與 佢地既行動又會有幾可信？ 如果係真 佢地自導自演打死人 但個效果又唔可信 又一定要比一大筆安家費 何樂而不為

期待921變722

對家有人死 一定會比人無限放大

但有個問題
921 大西北有活動
咁究竟出唔出去好

推推推

滲透左藍絲群，佢地一定齊架生，無需硬撞，由佢拆一日

所以應該趁呢幾日文宣到好似722元朗死城咁，
連普通市民都唔出街舖頭拉閘！
18區經濟損失有排計

我地咩都唔做，中共照樣拍劇咁出人出事

我都覺得有機會發生 要諗下對策
但最好唔好硬拼 有得走啊走左先 當然最好附近有和理非 做下左膠又好 錄影下又好 點都唔好正面衝突

唔好出啦

921返屋企訓教
922出動？

我你真擔心勇武仔女

女女女 爆血缸⋯

我地十一一齊勇武好唔好

有活動就出 佢地話我地曱甴 我哋就做曱甴 藍絲一踩場 我哋就四散 唔好正面衝突 攞電話錄低晒佢哋個樣 慢慢返去起底都未遲

如果我哋唔參與 佢哋做出嚟嘅效果唔一定可信 而且好大機會會有好多破綻 同埋就算要拉人 我哋唔參與嘅話 佢哋咪自己拉飽啲鬼佢囉

同意 由佢地玩

還掂都係
不如20號晚全部改貼我愛何君堯
睇下班盲閪第二日夠唔夠膽撕
反正D街坊日日行過
應該都會知連儂牆本身係點
少一日文宣應該冇咩問題
但咁樣就可以撚到班仆街又唔洗出手

由佢拆 啲文宣舊左都要換過新 最緊要人無事

可以唔出
但又鬼乜鳩啊
又邊到有外國唔支持啊
淨係聽到人地話香港人唔反擊咋屌你老母

咁鍾意清咪清囉大費周章俾錢請人洗連儂牆
我哋唔使一日就貼番晒上去

唔止921 平常日子就算俾人清場都由佢
日日都去清一次吖笨柒

推 1/5

推 2/5

如果今晚成晚啲風向post都叫人避
就知道係流！

推 3/5

唔好浪費精力 佢哋要清就有得佢哋清 間唔中清下 更新下都好

推 4/5

推 5/5

支持

淘大個日都中過招，附近行過唔關事都比人捉，今次大家醒水啦掛

忍手 push

禁你想帶風出去？ 當日同藍絲硬拼 對我哋有咩得着？

推 浪費下佢地啲 維穩費

由佢清
預備定大量文宣922同佢貼返

有得佢哋拆，只要有香港人嘅地方就可以重新痴返上去

共識唔好守
咁耐以來我地唔係一向本住撕一貼百嘅心態咩？點解依家又退步返去守
突破私了關口唔代表每次都要硬碰硬 對必要時我地先出手
出手時刻我地記住都要醒目 對住黑社會 黑警要再硬d
廢老冇必要

唔好守，希望大家有一致共識

一係出聲明我哋只會去屯門同元朗？

又話唔要死人但係你又加刀係文宣後面
有利器喺現場就好容易俾人利用啦
等陣佢一個唔覺意自己仆左埋去 到時又可以話返我哋謀殺
咪咁蠢 呢頭自己講完轉頭比位對家入

agger
總之一有口角就立即拍片

同意唔好硬碰
但放針會唔會太on9?會team kill

Be water 不保死物！

Push
但如果無辜被攻擊
先可以自衛還擊
唔好咁傻任人砌

可以將元朗國死城面貌重現十八區

其實係到屌話叫大家唔出去既人係咩心態？ 你地好想出去大戰藍絲？ 比你打贏咗又點 人哋齊晒裝備又有狗護航 到時你打唔贏 俾人打返轉頭 又要手足去救你 然後啲狗就落嚟捉人 送幾個頭你好開心咩？

啲狗係有晒部署㗎 到時有咩事 藍絲一打個電話 可能唔使5分鐘已經到 人哋布哂陣等你攻啊傻仔 呢個係陷阱嚟㗎你知唔知呀

佢地扮曬兩邊 點防呀
煲大啲 等外媒都知有陰謀先

真心真係唔好出去
好似上次北角咁 我地都無去
到時狗仔同黑幫會勾結
仲會包夾我地 到時拉又係拉我地

光復香港

因為我都係見我樓下班手足真係日日清日日貼
如果都係貼黎比佢地21號撕
咁不如貼D鳩屎野算 一係就20晚唔補牆

推！

岩！be water!

建議有得佢地撕，中共最想見到以民打民，又用返文革同一個方法

認同

提早割席宣言，講明不去其他地方

你20號晚整，除左21號個班人之外 邊個會掂到

我地個日使唔使都著白衫？

贊同

個日全日留在家中整文宣

甚至乎係21號晨早時段去set 早佢幾個鐘 無手足清啦掛

Agger割席宣言
個日全民共識唔出動由佢拆
最好排banner多謝佢地幫手清舊文宣

不過刀片就真係易team kill 唔建議
另外 貼高d 就唔怕細路仔多手
同埋手足好少可會冇啦啦清d完整文宣
最多咪清d爛曬或者過期嘅文宣

咪誅心捉鬼論。船到橋頭自然直。

全民滲透721？
必須強調，不是滲透一日，
有心理準備滲透一個月先好john

無叫人捉鬼 就算有 咪由得佢鬼打鬼 你要做就係留係屋企

1/10都係呀 唔好中計 唔好出

咁聽呢幾日就要做 喇wor

同意 有d硬仗避到就避 最重要係保留實力 e場仗有排打

你咪撚on9啦

講撚左幾多次唔好擺針或刀片在文宣背後，一定會傷到貼連儂牆的手足，咪由班藍絲廢老撕囉

死左人反而係強心針？不能認同。
第一，個位手足係要坐終生，唔係一句半句睇得咁簡單。

一直都話牆係死物，點解仲咁留戀？私了唔係目的，係保護自己既手段。既然佢唔可以每星期七日都搵人清牆，起番有幾難，不嬲都話撕一貼百。

21清晨先好做 確保無手足會清

真 保命要緊

不硬碰
但可以等散場

Pusshhhhh
敵進我退

認同 啲人係咪上撚哂腦 一啲遠見都無 禁撚好打 自己一個落去打 咪撚連累手足送頭

好似淘大咁，自己落閘，全場無生意。唔需要出手，佢地已經夠肉酸。

總會有落單

手足們，岩架呢句!
佢地點破壞都只係文宣既內容
就算係環保人士都係咁講，都係幾張紙姐，自己省都省到
咪由佢地撕，咁樣反而仲好，有人清壁報。
過兩日再貼再update既文宣!!

同佢地硬碰冇用架!!我地要對抗既係chinazi!!
唔係猜腦垃圾藍絲，佢地只識見風轉舵架炸!!
到我地贏左果陣先再諗下點樣撚死佢地啦!!而家focus唔應該起佢地身上!!
反正佢地收錢果班影響力真係有限，睇下今晚聽證會就知乜野先係正確!!

盡量錄低佢起底 搵日再上門清算

外國其實真係開始有聲音。。。。

番屋企訓教

人不犯我 我不犯人

明知921有人清都唔會咁on9啦，21清晨怕唔夠時間，你知巴絲打幾懶訓啦

極危險唔好做
聽講打波嘅時候 打頸 打腰依啲近神經線嘅位 唔小心打得太大力好容易下半身/四肢癱瘓！！！手指都好多神經線打到會好痛架
千祈唔好咁做

我會番屋企訓覺
準備928 931大戰

20深夜都好 總之要避免TK手足

921, 最好做下和理非，準備新嘅文宣夜晚／第二朝貼

冇衝突場面出現分分鐘出醜嗰個佢哋， 好似上次北角咁

死物冇左可以整番 手足一個都不能少

手吹 留住個機會

唔好火遮眼,冷靜!

連儂牆係死物
我地唔係林鄭 我地唔需要過份護牆
加上見到而家復原速度同完整度都好高
大家真係唔好過份擔心 最緊要係自保

更重要係撕紙，對我地有咩咁實則既影響？其實係無。牆甚至可以係第二個地方起過，有街就有牆。
由得佢地做下憤青憤老咪算。
同埋佢地追打途人，同特登去同佢地正面衝突係兩回事。

唔好加刀片、石灰粉啊手足！
自己友會系上面撕撕貼貼會出事架ching！
撕左咪再貼囉 驚9佢？

agger

屌你落咩陷阱 陣間害到自己人
唔洗理佢地我認同
落針落利器真係唔得

我都怕連儂牆會唔會有刀片或者痕粉

班仆街最多咪玩一日，
邊有緊多錢請人玩兩日，
個日由鳩佢地就可以，之後再貼過！

push!

推 大家921要小心
就算咁岩行過都要留神
因為班廢老一句唔岩就打人

Set陷阱然後921全部人安坐家中等睇戲

要向大家宣傳避下
呢個規模根本係想開戰

好驚手足有事

有各區tg 麻煩上去講番聲 暫停一日

文宣到好似722元朗死城咁 好提議

921 Set陷阱
921 Set陷阱
921 Set陷阱
921 Set陷阱
921 Set陷阱
921 Set陷阱
921 Set陷阱

噴漆持印術

921 休息一天 922各區災後重建

推
由得班撕紙狗撕飽佢，安全範圍影下相又得，抖返日再去痴過

好主意，之後文宣就要多謝佢地支持罷市

唔好守死物，記住撕一貼百
係佢地撕緊既同事，準備定新文宣

對家做咩都冇狗咬
各路英雄千萬唔好貪一時之氣
好重要珍重身體不受傷

我都想講呢個。921唔出冇問題，但唔好喺文宣後面加嘢fake 9手足

如果係咁 中共自己派鬼落嚟打死啲收左安家費嘅人就得啦
根本我地出去只係bonus, 唔影響劇本

如果要唔上身, 我諗我地要停戰一天?

Yes. 停戰一日 be water

老實講 我覺得衝突真係免唔到 去到果時真係未必個個忍到 同埋如果藍絲郁手先唔通唔還拖咩 利申：同意果日應該和平 但實行好似唔易

組團萬人bbq 遠離連儂牆

7 21 ，8 11，8 31，大約都係差20日左右
8 31+20= 9 21

雖然我支持大家唔好出現以免危險，但我想講....真係收左安家費，有無兄弟出現佢都係會比人按劇本打死架啦

一定有人守 一定有後生係街
如果真係留在家中
出面手足好易落單 甚至重傷

所以我唔會理尻你 一定會保護手足

咪撚守

其實我地唔應該咁被動 反而要反攻
何妖個名已經臭到全世界都識 之前日本個電視台直頭話佢同黑幫勾結
我地應該同全世界宣傳 何妖921係香港18區搞事 當中應該集合大量黑社會 支那人 將呢件事同chinazi拉埋一齊
如果佢果日真係搞事既 咁全世界就會知支那就係一個死不悔改既極權国家
如果宣傳夠大 又搞到支共驚左親自落order唔準搞/ 提早先俾外國關注 咁起碼提前保證全香港人既安全

打定預防針

由得佢地清下D文宣
遲下又更新

淘大一戰之後
好應該識be water
敵進我退
好簡單嘅道理

由鳩佢清囉
清完再貼

文宣後面收埋利器？用下個腦先啦

推 921我地要留係屋企乜都唔做！

打贏呢班收左安家費既冇意思 我寧願搞掂班狗

嗰日盡量唔好去，行過望下都費事，我地唔出現就冇沖突

個日吹雞都唔好去 文宣講埋出去 等啲唔上連登既同路人都睇到

agree

佢地撕完之後跟佢地跟佢地 人數唔夠多既話唔好硬碰硬

921
香港停一日

點解冇？知道啲人住邊唔好咩？

True呀 留係屋企做廢青好過

係咪真係有共識唔出去先
陣間又好似淘大咁
啲上曬腦又話手足被圍唔出=condom又剩
搞到無號召力出到去得好少人又送頭

果日一齊乖乖留家, 我地網上報平安吖

推呀

推推推推
何妖死全家

同意

921 去打交就即中伏
對家就想你咁
任何一邊有死傷
場運動都有輸冇贏

因為中共係可以咁樣做 所以你開post防呢樣野係無意思

我咪叫人唔好出去中計囉 追下post先啦 佢地自己搞大龍凰同有埋我地參與 個效果會唔會一樣丫？

無意思唔洗防？ 就係你依啲分化撚

有共識唔出去 同上次北角福建幫吹雞唔出一樣 由佢做死城

你咪自己落去打囉 唔去硬碰又有可高見丫？

都可以既 但應該好難埋堆

遲吓大把機會清算佢哋

敵進我退 敵駐我擾
btw唔好set track 萬一有手足想換走過期文宣嘅話......

吹雞 停戰一天

Agree

唔好為左啖氣 比你打死藍絲都無用

要再從長計議 諗下長遠來講點搞

佢地一定叫哂黑驚standby 一出黎幫拖就入場 無謂送頭 不挑釁 避開佢地

我地唔參與 佢個劇本就會有好多破綻 而且佢哋一定要拉人 咪有得佢哋鬼打鬼

我哋可以做嘅就係唔參與 等佢哋就算做都做得難睇

全港死城 打經濟牌 我地唔出現 佢打條毛

921 食花生

20晚set 無手足會清啦掛

真, 好多位置本身都係人來人往, 就算冇人"守牆", 都好難確保唔會有衝突發生. 班畜生肯定會搞事

無計 盡量和理非上身 如果真係要救人 救完就走 唔好戀戰 對我地無着數

拆完就起
勇武手足唔需要將自己浪費係班垃圾度
仲有好多大型集會需要大家!!

唔好唔記得 Be water 唔值得921送頭 人地set哂局比我地踩 到時實好多狗standby 藍絲一吹雞就出黎 今次打佢地對我地無着數丫

就用921呢件事講 何妖而家係用清潔香港名義去撕紙 不過我地香港人都知呢條友係支聯辦隻狗 又同黑社會有關係 但外國媒體未必知呀
佢"清潔"完後一定會利用外國傳媒講佢先係為香港xyz.....

所以而家要先將佢個活動污名化(本來佢都係當借口打人架喇)
即刻大量宣揚921將會有福建幫 黑社會 支那人出黎搞事 好有機會係721 2.0 最好搞到好似上次元朗單野全城恐慌 我覺得可以係連儂牆到貼滿921
係外國宣傳就強調佢同支聯辦同黑社會關係好密切 何妖又想係香港搞721 2.0 借機同支共邀功

921只參與鍵盤戰士計劃 將佢同支聯辦黑社會既關係向世界傳播
最好921單野可以拉埋支共落水 話佢地搞chinazi
提外話 支人最近好似去美國搞事了 係果到升大張支旗

又中計次撚次都中計

//所以而家要先將佢個活動污名化(本來佢都係當借口打人架喇)
即刻大量宣揚921將會有福建幫 黑社會 支那人出黎搞事 好有機會係721 2.0 最好搞到好似上次元朗單野全城//

十分認同 向國際宣揚佢既背景加事蹟 等全世界知道佢同黑社會連繫一齊 之後每次何妖活動都預示為恐怖襲擊

事發後再將每次活動打人事件作宣傳 定性恐怖襲擊市民

其實我地都可以擺臥底去帶風向 甚至自導自演啲行動 去做9佢地嘅 不過一定唔係921發生 再從長計議一下

921佢地點搞都唔好理佢地

所有人全力十一

十一吹大雞

921好明顯係個局啦唔值得搏

〔請廣傳、分享！］

岩 中共好撚陰險
冇野佢係做唔出（老解果D另計）
所以一定要提出中共所有可能計謀

921要出街就唔好太張揚同對家衝突
個人認為果日做哨兵報下班人走未就好

推
佢地洗完即晚還原激死佢地

何君妖幫大家搞18區大罷買
當然唔駛阻止啦

921 黄藍終極决戰。

唔同你持相同意見就屈人分化撚 你就真係低級分化撚 根本外國人就唔會因爲一件單一事件而轉變風向 我係講緊中共要整群眾鬥群眾係易過借火 同埋一般外國人點會了解得咁深入 唔好去守牆我係認同 但你話會轉風向就真係on9

為嗌而嗌 定你無讀過書 或者閱讀拎u？外國轉風向只其中一個可能性 有需要討論依個點？ 重要唔係擺係我地唔應該出去？ 依家唔係辯論大賽 唔需要捉住一個點去無限放大 去討論唔係重點既野

fine 咁你要諗埋 附近有學生/普通市民經過畀班藍絲攻擊 到時一定會有人出去幫手支援 呢個係無得避免 最重要係點樣應對 同埋要做得大方

解決方法係盡量避免衝突 有人打人要跑走 開機錄又好點到好 過左921再清算

agger
主導權
對家嘅plot我地唔好跟

真係唔好出，一個都不能少！！

佢哋清潔下連儂牆都幾好，有啲牆之前畀人撕到一躂躂，佢哋清完之後我哋又可以更新連儂牆，何樂而不為

與其起衝突，不如組隊夜晚行動，即晚起返成個僆儂牆出嚟，仲要靚過大過之前。

認同，be water，不要硬碰
最好打著藍絲街坊

敵進我退，9.22撕一貼百

Be water 香港人 10.1先打佢老母

如果佢地想製造衝突一定會直接放幾百隻鬼出嚟 自己製造場面 點會仲夠市民

放心 如果佢地自己做 一定好多破綻 到時輿論又影響唔到 黑驚又要交人 咪有得佢哋自己鬼打鬼囉

千其唔好出，佢地班傻閪一定打路人打記者
柒出世界

推 無謂同對家硬碰
大家休息一下先
我們有大把新野再貼過

推啊

21去睇娜娜啦

我個人建議，大家可以諗諗

勇武、和理都唔洗到場，只要做足文宣講921咩事，沙田人係識得點樣應付。 如果當日係零被捕、零傷亡就係最好既成績。

沙田總有不理世事、政治冷感既人， 咪有機會俾佢地睇下黑底暴民佔領沙田時，報警冇人到冇人理係咩情況。 了解下而家抗爭者出黎反緊既係咩野。

但好奇怪，呢2晚放工時間都唔見有人係新城市貼文宣。

不如大家整下921何妖散播白色恐怖既文宣

掉轉嚟諗，佢哋都會搵人扮手足去打佢哋，甚至殺埋佢哋

不過我都覺得應該唔好理佢哋，由佢哋狗咬狗，橫掂佢哋一定有破綻

好好記住，連儂牆D 野已經過時，市民已經吸收曬，有人幫大家清左唔係仲好咩? 清曬後如果全部文宣都係831 、新屋嶺、被自殺數據，唔係仲有效果咩??

今次係鬥智，唔係鬥力呀!
能屈能伸，be water

學毛主席講
敵進我退
敵退我進

人地吹大雞殺落去
我地一定要閃走
明白係心血
但心血都可以再起返

而且呢個可以用來做文宣核彈講中共派人落黎搞破壞
所以
萬大事要忍
忍一時風平浪靜
退一步海闊天空